台大三天內2學生在校輕生 其中一名為中國籍男子

台灣大學1名26歲陸籍男學生，11日晚間8時許被警方發現在房間內上吊身亡，警方獲報後展開調查，現場初步排除外力介入，檢警將進行相驗程序，藉以釐清男學生死因，由於台灣大學正值期中考周，2天前1名女學生墜樓後送醫不治，昨晚再傳男學生身亡消息，3天內已有2名學生身亡，引發外界高度關注！

警方在桌上發現1張紙條，男學生提及自己最近經常睡眠不足，所以才會想不開輕生，還強調「大家不要多做臆測」等8字，由於男學生父母均在大陸，自己則在台灣就讀法律相關系所，昨天父母聯繫不上他，遂請親戚告知校方此事，事後親戚也到場收拾他的個人物品。

手足

台灣大學校園綜合大樓外，周一（9日）中午發生一宗墮樓案件。一名20歲就讀歷史系3年級的女學生從7樓墮下，其他學生發現後趕緊通報老師。救護人員趕抵現場後，隨即把女生送院搶救，惟至下午近4時仍因傷勢過重，宣告不治。

現場沒有遺留遺書，家屬到場後對女學生死因沒有意見。詳細事故發生原因及經過，仍待警方進一步調查釐清。

Spy eliminated

你同你老母跳果時我都會一齊叫手足

你聽定打死一世牛工

支共驚外泄
殺人滅口
變condom

睡眠不足自殺

曱甴

五毛手足

黑警特登去台灣掉人落樓
老母都死埋

唔知岩唔岩聽
最理想係中共條間諜鍊, 比台灣國安一個一個起緊出來

係
五毛手足

據了解，吳生2年前來台大就讀法律系所，因武漢肺炎疫情關係，上個月（10月）才返校，準備明年完成碩士學位。台大校方已緊急通報教育部，並連繫上吳生中國親屬來台辦理後事，也請心理輔導老師輔導其他學生，避免再次發生憾事。

中國親屬來台辦理後事

間諜片橋段

支那畜早死早著。

係呀，冷血呀吹咩。

佢喺宿舍自殺，唔知啲室友點

檢警調查，昨天陸籍男學生突然失聯，校方獲報後不敢大意，隨即前往思源街宿舍找人，並通報警消協助破門，這才發現男學生陳屍房間，警方立刻封鎖現場採證，並通知親戚到場指認。

吳男在遺書中提到，最近睡不好、心情不佳，並交代家人妥善處理個人物品及筆電。

還強調「大家不要多做臆測」

柯糞心聲

台北有事：學生自己問題，心靈脆弱，唔關柯北事

台南有事：垃圾市長死咗去邊罪案好多

台北罪案率高過台南：台南黑警吃案

又少一個共諜